12歲童涉強姦3歲女

印度北方邦一名12歲男童涉嫌誘姦3歲女童，多名鄰居聽到女童尖叫聲後趕至，不禁被眼前一幕嚇呆。

事發在上周六，涉案男童用牛油奶做餌，成功從女童家中將她誘拐。當地警方表示，由於兩家人及男女童本身相識，故男童將女童帶走時，鄰居們都無起疑心。男童將女童帶回家後露出狼相，女童哭叫起來，慘叫聲驚動鄰居，多名鄰居上門了解情況，被現場情況嚇呆，他們將男童捉住並報警，又安排女童送院接受治療。

警方指涉案男童父母都是工人，可能無瑕管教，男童終日遊手好閒，案發時也只有他一人在家。警方表示：「由於他是未成年兒童，故我們不能過度盤問他。他也許是學壞了。」警方已將男童投進監獄。

印度時報

....

估中國家

我12歳連打飛機都未識

3歲.......

印度+10分 1分都嫌太少

真識食
不過咁細個啲樣好樣衰
又屌唔落

真係有天分，成班天生強姦犯

痴撚線

真係去幼稚園搵處女

破左處女膜未

中國 印度 北韓 三大地球癌症